郭文貴話未來24小時將有大單野發生

范冰冰呢？

留意龐貝克同彭斯
最後講

未睇，9upper

24小時內唔該要有冰冰閃卡

即係話呢24小時好安全

哈哈

好似仲有歐洲

我等緊戒嚴

我都想係，不過上次又話8月6出解放軍

俾塊閪你聞啦，著名youtuber

咪出黎囉,不過扮黑警

聽唔到

GYM撚:你們今天健身了嗎?

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

戒嚴未呀

冰冰條片呢

冇嘢發生的話郭文貴爛春袋 斷賓周

咁24小時後呢

求名

渡邊麻友，著名av女優

24小時內中銀ATM會冇晒錢俾人撳？

我聽錯
係叫我地去侵侵 參議員Rubio 蓬佩奧同彭斯twitter留言支持香港 會好有用

deepfake有

同美國有關既多

佢好似無一次準

very deep fake

我幾年前都信信地
但佢鳩UP得太多

你有冇睇過佢既「爆料」??

佢係話中共直接出解放軍鎮壓, 然後宣佈戒嚴, 將外國資產全部充公

有冰冰閃卡

OKOK,講下笑者

哦

成日啲數拖住又唔找

唔好再POST呢條ON9

佢幾點upload架？
我計定時準備清算

youtuber黎既

其實你而家仲撐唔撐警

馬英九睇手錶？

呢條9UPPER仲廢過燒山

搵人叫佢收嗲得唔得，每日噏十樣野出嚟，都係唔撚中呀

習總d仇家成日鳩噏

自從721之後無再撐

警察同黑社會 勾結是不能接受的

其實無事做可以好多有意義的事
睇佢 d 片根本係浪費時間浪費人生
話睇唔同分析去思考
佢個 d 唔係分析
係純 9up吹水

叫佢收皮啦

條撚樣同預言世界末日班友一撚樣

其實有冇可能 郭文貴已經同習總傾好數??
郭文貴繼續留係美國, 負責幫中共收料 + 爆流料去呃人

因為郭文貴初初爆料果陣, 中共係勁驚, 想引渡郭文貴回中國, 又派特務去接觸郭文貴, 但被FBI攔截左 (郭文貴身邊有FBI保護)

但近呢幾個月, 郭文貴好似痴左線咁, 成日爆流料出來
我懷疑佢真係同習總傾好數

其實佢知唔知醜
屌你燒山都會中3成
佢1成都唔會中

又9up

9UP唔洗本

閱

曬鳩氣啦呢條友

不推文

之前講D高科技武器呢 解放軍呢 范冰冰呢

9 up 風水佬

上星期話90%出老解

佢特務出身。有時有D 料到，特別和 Steve Bannon 走埋一齊。不要小看Steven Bannon, 對TRUMP 還是有影響力。

燈神之最。

條友真係靠鳩up 搵錢
美國笑匠

可信度
大劉@金句mode > dream bear@入獄前 > 葉瘤 > 劉兆佳 > 燒山 > 郭文貴 > 0 > 禮義廉 >

范冰冰

又黎

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩，唔上gear

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

就係習近平痾咗屎

屌 我夠話24小時內個太陽會落山啦
On99

M記會有牛河賣

王岐山仲起到頭？

吹水怪食屎啦

洗唔洗幫佢倒數？

G

正 想射哂入去

馬照跑，女照搞

有冇原圖

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

又係條鳩UP佬

佢9up左好多次
佢同燒山有得fight

呢條友傻架喎

雖然郭文貴好多9up
不過次次開佢啲post都會有好多疆屍acct出現

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

瞓咗無睇 兩星期前話出解放軍去咗邊

「集思廣益」搞個類似ice bucket challenge 令國際關注香港嘅宣傳運動？

其實就算有事發生, 都應該係18號或之後啦?
點會係今日呀?

可能佢用玩具插 飯冰冰個西

係呀！未來24小時你身處呢個咁大嘅地球自轉咗足足一個圈！！！

死開

unblock左你 你撐翻警之前大家都係同路人

鳩up夠未

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

最好講，上次話解放軍入等到而家都未有，燒山都準過你呀

封佢嘴啦

推佢有L用咩

係咪太陽將會昇起

呢排日日都有大單嘢發生咖啦

借個位嚟

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

收皮啦!同老燒差唔多嘅燈神

係睇到范冰冰條片之前佢講咩我都唔會信

又話 8月6-7號出解放軍，說好了的解放軍呢？

推

未來24小時既大事咪失屙咗篤屎

佢口音好難聽 有冇重點

過期催淚彈算唔算佢講既生化武器

想要原圖

到時大家畀個summary 唔想花時間聽

郭文貴每日24小時都話有大嘢發生架啦

老實講句

今次反送中抗爭, 已經改變成個香港既印象

例如
南亞人, 以前一提起南亞人, D人即刻屌佢地係強姦犯, 劫匪
但南亞人都有參加反送中, 出錢出力, 完全改變佢地印象

空姐, 連登仔成日話佢地係飛雞, 但佢地反而是最早罷工既人

周柏豪, 連登仔一直恥笑佢比比鳥頭, 但佢竟然出聲屌柒大陸五毛

仲有好多藍絲變黃絲, 數之不盡

又黎 不了

佢唔係走投無路，係咪依家一樣好似班舔狗一樣

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

姐係冇野發生

呢條友根本係中共D地下黨員黎

原圖

9upper

聽唔明，求翻譯

佢不嬲吹得就吹

又話比幾億支持，廢

佢講嘅嘢有咩係中嘅？

佢同9講係無分別

點解要關注啲以假消息嘩眾取寵為樂嘅人？犯賤？

佢中過未？

佢話香港d後生仔高質
5大訴求十分合理
叫係美國嘅人要幫手推
一定要支持香港嘅年輕人

又係呢條撚樣 次次都唔中

佢同燒山邊個燈啲？

有咩野分別呀

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中抗爭越演越烈，在12日時港警更出動橡膠子彈、催淚瓦斯及「豆袋彈」等武器攻擊示威民眾。但在海外流亡的中國富商郭文貴卻拍影片爆料，表示中共還有兩款「高科技的武器」，將在之後的大遊行出動用來對付港人。

海外流亡的中國富商郭文貴，中國將會出動「高科技武器」來對付反送中抗議群眾。（翻攝郭文貴YOUTUBE）
海外流亡的中國富商郭文貴，中國將會出動「高科技武器」來對付反送中抗議群眾。（翻攝郭文貴YOUTUBE）

郭文貴影片中提到，中國將會出動「奈米式的準激光武器」及「準化學武器」。其中「奈米式的準激光武器」會導致人「全身疼痛」，痛完之後緊接著會全身無力；「準化學武器」則是從上方施放，只要風一吹散，就會立刻導致人癱軟下來，更無法被察覺。

郭文貴更堅定表示，這兩種武器已經存放於香港了，將作為下週的大遊行時使用的「秘密武器」來對付抗議民眾。而香港警察也會以受到傷害、控制暴動為藉口，讓人無從查明真相。

郭文貴更爆料，這次所修訂的《逃犯條例》是由特首林鄭月娥為了保全自己與家人、在中國的資產及房子，親手「一字一句寫下的」。而在中方高層看過這個修例條款後，更大嘆「這個女人心夠毒的」。並預言法案最後一定會通過，然後未來「合法地大街上抓個人，直接把送中國去」。

Agger
浪費生命自殺搵第樣

可以同燒山鬥燈

開始覺得佢好撚煩

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

美國版蕭若元

希望我個孫個孫到時會知道郭文貴所謂既爆料到底係乜

維園阿伯都叻過佢，好心咪鬼出佢po...

老共出兵香港

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

十香軟筋散？

佢找左戒嚴單數先講啦

讚成
不過佢講普通話
可以多一班人聽得明
總之今次佢讚我地係最完美嘅抗爭者

佢同燒山邊個燈d？

解放軍呢